[NBA一線]仲有矛ching記得張ching牙=_=

做左幾年fyp上左位未牙
捧開d球隊球星刀矛巧下場T_T

josh smith